"'zeer waarschijnlijk.
En toch, als het ware op het grasveld, ik vraag mij af dat u niet horen."
"'Ah, maar ik slaap zwaarder dan jij.'
"'nou, het is geen groot gevolg, in ieder geval.'
Ze glimlachte terug naar mij, sloot mijn deur en een paar ogenblikken later hoorde ik haar sleutel in het slot."
"Inderdaad," zei Holmes.
"Was het uw aangepaste altijd vergrendeld in 's nachts?"
"altijd."
"En waarom?"
"Ik denk dat ik zei dat de dokter hield een cheeta en een baboon.
